有無巴成日被人以為係油麻地？

我係旺角！

真

旺角警署唔係旺角

油麻they

下一站金鐘下一站金鐘